意大利餐。

我琴日都食黎

弘食殺你呀？

個西蘭花好食

係royal級 買幾皮嘢先有公司請食的名牌意大利餐廳
普通人唔易食到的
正宗多嚿魚

rich dou cls

34

除咗第二個，全部都唔意大利喎